作者：琳 缇佩斯（金牌得主），0 级骨钉（银牌得主），城岭 樱（铜牌得主）

# 第一届西塔杯评选 - 已结束
西塔杯是《可穿戴科技》计划于每年年底举行的年度最佳已完结文章评选活动。《可穿戴科技》内所有已完结的支线和道具集都会参与评选。

以下为前十评选结果：

| 名次 | 作品 | 平均分 | 作者 |
|------|------|--------|------|
| 1    | [长期贞操带实验第七次定期报告](./../支线/长期贞操带实验第七次定期报告/第一幕.html) | 4.433 | [琳 缇佩斯](##page/author/琳%20缇佩斯) |
| 2    | [长期贞操带实验定期报告（番外）](./../支线/长期贞操带实验定期报告（番外）.html) | 4.215 | [0 级骨钉](##page/author/0%20级骨钉) |
| 3    | [新能源：美妙的旅程](./../支线/新能源：美妙的旅程.html) | 4.094 | [0 级骨钉](##page/author/0%20级骨钉) |
| 4    | [城岭樱的游街仪式](./../支线/城岭樱的游街仪式.html) | 4.092 | [城岭 樱](##page/author/城岭%20樱) |
| 5    | [新能源](./../支线/新能源.html) | 4.054 | [琳 缇佩斯](##page/author/琳%20缇佩斯) |
| 6    | [可穿戴科技的其他版本 · Flexible (Episode 1)](./../道具集/可穿戴科技的其他版本-·-Flexible-(Episode-1).html) | 3.905 | [Darkside](##page/author/Darkside) |
| 7    | [疼痛实验记录](./../支线/疼痛实验记录/第一次调研报告.html) | 3.828 | [城岭 樱](##page/author/城岭%20樱) |
| 8    | [可穿戴装置 γ 型介绍](./../道具集/可穿戴装置-γ-型介绍.html) | 3.814 | [伶 若萱](##page/author/伶%20若萱) |
| 9    | [现代女仆管理系统](./../道具集/现代女仆管理系统.html) | 3.795 | [琳 缇佩斯](##page/author/琳%20缇佩斯) |
| 10    | [梦野与千夏](./../支线/梦野与千夏.html) | 3.772 | [0 级骨钉](##page/author/0%20级骨钉) |

获胜作者（由排名最高的作品名次决定）：

- 金牌：琳 缇佩斯
- 银牌：0 级骨钉
- 铜牌：城岭 樱

## 奖品
因为琳获得了第一名，并且目前来看《Cyberpunk 2077》风评不佳，奖品改为赠送第二名及第三名等价 3A 游戏各一份。

~~投票分数最高的文章作者将获得 Steam 版《Cyberpunk 2077》一份。如果第一名作者无法联系到，则顺延至下一位。~~

# 以下为原评选描述
## 评选时间
参与评选的稿件将截止于北京时间 2020 年 12 月 3 日 23 时。所有于该时间点前完成的稿件都将参与评选。截稿时间过后将会开始时长 28 天（4 个星期）的投票期。投票将于北京时间 2020 年 12 月 31 日 23 时结束。投票结果将在投票期过后尽快公布。

## 参与条件
所有在截稿期（北京时间 2020 年 12 月 3 日 23 时）之前提交的**已完结的**支线或道具集文章都会自动参与。这意味着《可穿戴科技》主线将不会参与评选。如果你希望参加，但是还没有被《可穿戴科技》收录的文章，请参考[撰稿须知及简易 Markdown 教程](./撰稿须知及简易-Markdown-教程.html)。

